想搵番隻以前既webgame

以前係高登見過
多人玩既webgame
可以用飛機/車射怪
車要係地下行
可以賺錢買勁D既機

仲有隻係4個人玩既合作game
4個人唔同色 限時玩d game
成功左就會幫隔離個人加時
如果有人fail左就會大家一齊收皮
有冇人記得係咩game

sorry見到呢句笑左

D車可以跳